唔洗講咁多 放過淺藍

自己諗

點先知係深藍

拿 發下夢好啦
連登係一個唔支持暴力既地方
樓主肯定都係愛和平

推呀

冇錯 放過佢地